大賓周真係好慘

行路急啲磨到一扯已經成座山喺到
著緊身薄褲充少少血又成條吊到落大髀現哂形
真係寧願做芝士腸望住條女扮呻吟忍笑都唔想咁多麻煩..

除罩咪又係咁

人地見到扯旗咪又係咁

咁我應該慘過你

真係好慘，人地以為你扯旗，明明你平常就係咁大咁長

慘得過我買褲要買三個褲腳個d

笑到仆街 聽過要買五個褲腳

我去買褲
D sales都笑尻我玩二人三足咩

咁樣好似都唔及樓上咁多位咁勁

圖?

I know that feel...
成日比啲仔見到我對佢地扯旗

大細都冇所謂啦
有女屌咪得囉

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？